女神話考試好難，我話約出黎教佢，佢肯

原來約女神出黎咁容易
我是咪有機
約到出黎應該講咩笑話好

唔好意思呀
我男朋友都想嚟
你介唔介意呀

樓主俾左幾錢一粒鐘先約到？

女人=雞
呢隻雞嘅銀碼係慳左嘅補習錢

點會 佢咁純 應該未拍過拖

$0
真男人溝女唔叫雞

我唔理 我想同佢補一世習

都可以利用你
冇拍拖同純係唔掛勾

樓主又有女

女神

你女神帽嚟帽去

我都想有呢個資格